[摩連奴]含金量黎講，2010國米三冠定2017曼聯三冠?

我個人認為曼聯三冠係含金量較高，不服來便

都係摩連奴

曼聯個陣咁廢都3冠...你話呢...

摩連奴人生最大成就係咪今年曼聯三冠

系。。。

國米

曼聯今季三冠好戲劇性
拍得住92丹麥、04希臘、16李城咁神奇

獌
利申國米三冠未出世

冇分正負皮典投票牙

10國米係熱血 但係個陣咁豪華 大米火炎彭迪夫都屈人機 條防線唔使講
今年獌先年不足 個陣又渣 得一兩個一線球員 其他球員畀椰子敢帥搞到冇唒信心
咁都拎到三冠真係實力+運氣結合

用咁多錢換返黎 梗係含金量高啦

收皮啦死毒L

緊係我地最聯 淘汰賽之後擊退聖伊天,羅斯托夫,安德列治,切爾達
最後仲用埋豪華大巴士撞撚死4屆歐聯冠軍阿積士班幻齒 仲唔夠含金量?

唔通打皇巴拜就高含金量咩
緊係打阿積士，切爾達，安德列治
含金量先高架啦

含鳩量黎講一定係獌

回應番題目
含金量一定係曼連高
因為國米拎唔拎歐聯冠軍下季都有R連踢

樓上全部利狗

曲到圓

不得不佩服我利既高汁球迷